廢柴窮閪賤種老母幾撚時死 日撚日嘈生晒

屌我老母 臭雞都不如

搬出去

我ptbf收好貴

窮撚